美國黑人示威拉咗黑人落車打佢

全部留言都係到鬧佢地 根本已經唔係尋求正義 同死咗嘅黑人完全無關 而係為咗示威而示威

黑打黑

根本係有真暴徒混左入去

正宗黑鬼打黑鬼

It’s an issue that’s been going on for a very very long time yes. And while the police did the right thing by arresting the officer involved, that’s a very rare thing to happen. Most of the time, the police get away with what they do. I do not think burning down cities is the solution, but if it’s the only way to make your voice heard, then so be it

We want police to be prosecuted for murder the same way any citizen would be. If a regular person commits murder they go to prison, but cops are murdering people left and right and nothing is being done. The police believe they’re above the law and most of the time they are. They have too much power and they get away with shit like this way too often. They need to be held accountable for their actions just like anybody else.

網友回覆
已經開到警暴問題

左膠睇黎會俾人屌到仆街

癲起上黎自己友都打

左膠應該會扮睇唔到
然後繼續black lives matter

其實我都唔明依家D人上街既目的
係咪果幾黑警坐監前都唔會靜? 定要重組成間警署?

BTW, 呢單都好爆, 冇啦啦街口有堆磚, 到底邊個策劃?

又捉鬼 全世界都捉

香港行得太前

美國警暴問題係唔同州警察training唔同所以有分別，每個州嘅警察都唔一樣。另外美國新聞有講要呢單野charge 1st degree murder 呢個州有難度因為要一班人批，如果fail左會脫罪所以先係決定比較容易告得入嘅3rd degree murder 等佢走唔甩

都幾肯定支那背後搞鬼
再報復性咁煽動美國暴亂
想將醜化香港示威
就算要setup佢哋咁多嘢係要揀磚？會唔會咁巧合呀

一定係有外國勢力參與

有張圖，我知po左可能要落地獄圖

但我都係忍唔住po

21世紀式冷戰
係背後引對方國家內亂

自己友都打

一日內咁多便衣狗帶人走？

黑食黑

收到風芝麻人出$5000美金一日比佢哋搞事
利申：9up

硬係覺得中共有搵人混入去

擺明有支共勢力參與

可能忍警暴已經忍咗好耐

就咁一條片，冇context連點解個黑人比人打都唔知
就好似將香港私了啲片cut頭cut尾咁

諗起呢個post

Roof Koreans : 韓國人在美國成為勇敢和彪悍的象徵